超完速 斷正交完320 又收到信

明明超完速 過兩日交左

今日又收到信叫我交320

對告票我仲有keep
d時間 地點又一撚樣

打上去個咩濕鳩中央交通 又得電話錄音

有無巴打試過？

超速收完牛肉乾,之後就算即時交都會收多封信
交左就唔駛理

寄信有Delay
Btw 你再收到信再算啦

都上個月尾，驚要交1080姐
唔該晒先

Thanks